(紙牌屋)彭斯：若俄羅斯想要美國取消制裁 俄羅斯就必須放棄對烏克蘭的侵略

(紙牌屋)彭斯：若俄羅斯想要美國取消制裁 俄羅斯就要必須放棄對烏克蘭和敘利亞反對派的侵略行為

美國軍事保護北約成員國波羅的海三國(愛沙尼亞、拉脫維亞和立陶宛)的決心堅如磐石

彭斯表示，若果俄羅斯要取消美國制裁，必須改變招致制裁行為。（美聯社）

美國副總統彭斯表示，若果俄羅斯希望取消美國的制裁措施，就必須徹底改變以往的做法。

彭斯轉到格魯吉亞首都第比利斯訪問，他表示，總統特朗普即將簽署加強制裁俄羅斯的法案，並表達出非常明確的信息，就是俄羅斯必須改變在烏克蘭的活動、停止支援伊朗、敘利亞和北韓。彭斯表示，美國期望與俄羅斯建立務實關係，基於共同合作及利益，但總統和國會都發出了對俄羅斯發出一致的信息，若果要改善關係、放寬制裁措施，俄羅斯首先要停止導致制裁的行為。

彭斯表示，俄羅斯為應對美國制裁而採取的外交行動，不會嚇阻美國對本身及盟友安全所作出的承諾。彭斯與格魯吉亞總理卡什維利會晤後表示，美國將與格魯吉亞合作，抗衡俄羅斯的侵略，尋求和平解決辦法，恢復格魯吉亞的邊界。

彭斯之後轉往北約的新成員黑山共和國訪問。

睇黎Trump已經俾Pence架空中思想

睇黎Trump已經俾Pence架空左思想

Forest Brothers - Fight for the Baltics
NATO
After the Second World War, soldiers from across the Baltics who had fought on both sides of the war disappeared into the forests to wage Europe's bloodiest guerrilla war against the occupying Soviet forces.

forest brothers

國會過左法案當然Trump可以唔簽，但佢已經俾人爆佢通俄，佢唔簽一定俾人話佢俄羅斯駐白宮領事，到時一定俾人彈劾

佢等緊侵落台啦

彭斯訪歐 強調對盟國安全保證

圖／達志影像美聯社

美國副總統彭斯今天說，莫斯科要求華府砍掉755個駐俄羅斯外交人員一事，不會降低美國對盟國的承諾。

法新社報導，彭斯（Mike Pence）在愛沙尼亞與波羅的海三國領導人會談後表示：「我們希望與俄羅斯之間能有更好的時光和更好的關係，但莫斯科近來的外交行動不會嚇阻美國對自身安全、對盟國安全和對全球愛好自由國家安全的承諾。」

彭斯在記者會表示，他轉達了總統川普（Donald Trump）給這3個國家的口信：「我們與你們站在一起。」

俄羅斯總統蒲亭（Vladimir Putin）昨天說，美國必須砍掉在俄羅斯的755個外交幕僚人員；並警告美國國會通過對克里姆林宮的新制裁案後，美俄關係的僵局會經久拖延下去。

蒲亭並直言，雖然他希望這沒有必要，但俄羅斯是能進一步對美國提高籌碼的。

彭斯昨天提出了在愛沙尼亞部署「愛國者反飛彈防禦系統」（Patriot anti-missile defence system）的可能性。愛沙尼亞是他本次歐洲行的首站，此行還包括喬治亞（Georgia）和蒙特內哥羅（Montenegro）。

此行目的是向擔心俄羅斯擴張政策的美國盟國再次提出保證。

彭斯說，「我們與愛沙尼亞、拉脫維亞和立陶宛的人民站在一起」。

他說，在俄羅斯持續不斷「試圖重畫邊界」的情況下，一個「強大和團結的北約組織（NATO）是重要的」。

彭斯說，「美國將遏止俄羅斯任何動武的企圖」。

他說，美國政府希望與俄羅斯的關係變得更好，但會堅守北約條約第五條集體防禦條款。「攻擊我們當中任何一國，就是攻擊我們全體」。(中央社)

Pence想侵幫佢檔子彈(內政問題)就真

烏克蘭民族自決，咩侵略姐

俄羅斯軍事吞併之下既「假公投」，自咩決

putin唔係譯普京咩
點解變左蒲亭

台灣tvbs

好明顯

台灣新聞係咁上下

掘過窿返井底啦，人講你就信。

裡面係俄軍話晒事架。

[img][/img]

侵個個下屬都可以fire
但佢唔炒得

10日貨仔

本身嗰邊就一向同烏克蘭中央唔友好嫁啦，而家都係順水推舟，做返俄羅斯人姐。

烏克蘭，美軍的軍事壓迫下，唔通可以有真公投啊？投都唔會俾你投啦。

我就見唔到當地的人，大規模組建咩義勇軍，聯繫烏克蘭一齊裡應外合反俄，又全家逃難去基輔歸順返烏克蘭。根本當地人都好接受成為俄羅斯聯邦的一份子。

向來都唔想做烏克蘭人嫁啦。

TPP俾侵搞到半死不活

無俄軍介入，你覺得可以獨立咩？

依家講梗係俄軍介入呀。\

如果Trump正正經經做問題唔大
不過而家

佢根本冇能力正正經經
共和黨已經冇乜人敢撐佢

當然唔可以啦，因為美軍，烏克蘭，歐盟佢哋的介入下，克里米亞永遠都要接受烏克蘭的壓迫！！

所以最緊要係克里米亞人，咁耐以嚟都想歸俄。

否則係美軍，係烏克蘭的軍事介入下，克里米亞人永遠冇機會脫離苦海。

所以俄軍介入係正義之舉，幫助克里米亞人脫離烏克蘭。

侵應該差唔多玩完
只係等班選民幾時轉軚

等於當年蘇聯係韓國支持既金日成咁囉
勾結外國勢力分裂烏克蘭

點解唔係南韓勾結外國勢力分裂韓國

侵侵的approval rating 已經得翻38%

制裁中國條數都走埋

仲講克里米亞？

依家係嘈梗係烏東既頓內次克同盧干斯克，呢兩個地方依家都仲日日同烏克蘭軍隊開梗拖，你又話我炸，我又話你炸我，大家都唔肯停火。

克里米亞如果唔係 Sevastopol 係俄海軍港口，俄羅斯又點會搞佢合拼歸俄，真係入咗歐盟北約，俄軍黑海海軍基地真係要搵地方搬。

咁你幾時支持埋哈薩克介入，幫新疆獨立，搵埋印度幫西藏獨立，蒙古幫埋內蒙克合拼歸埋佢哋？

彭斯重申俄干預美大選 續實施制裁

俄羅斯總統普京表示，美國指控俄羅斯，干預美國內部事務是沒有根據，下令在當地的美國使領館大幅削減逾700名員工，報復美國加強制裁俄羅斯。訪問愛沙尼亞的美國副總統彭斯重申，俄羅斯有干預美國大選。

美國國務院發聲明，指對俄羅斯決定表示遺憾，正評估影響。

彭斯說：「(總統特朗普)確認了他的想法，情報亦顯示俄羅斯有份干預美國大選，因此令國會兩黨採取行動，通過制裁法案，我們政府過往向俄羅斯實施制裁，並會繼續實施。」

彭斯又指出，特朗普認為俄羅斯刺激局勢不穩的活動，支持伊朗和北韓，以及對烏克蘭的行動，均不能接受，希望俄羅斯有所改變。

美國參眾兩院上周通過加強制裁俄羅斯，以回應俄羅斯涉嫌干預去年大選、出兵克里米亞和介入敍利亞內戰。特朗普亦將會簽署法案。

仲有香港同澳門獨立

點解係？

漏咗臺灣

得香港先譯普京

但點解唔係真，唔係話前朝遺民地區咩？

當個新界地區全部係蝗，佢哋投加入做深圳又係假？

點解有條傻仔相信「無第三方audit嘅自決公投」？

香港人真係好傻好天真！

我又唔反對啊，但我又見唔到新疆內蒙西藏的人想wor，大部分都係漢人無啦啦歸哈歸印歸蒙古？

咁呢兩個地方的人民，係唔想做烏克蘭人有咩問題？烏克蘭夾硬屈大家係一家人，夾唔到就只有打嫁啦

從來都冇問題嫁，但我唔信香港有好多人想脫中囉。你估人人都係無產階級咩。

問撚咗蒙古族，維吾爾族，藏族人未呀？

又唔見你頭先講，點解無人問克里米亞啲烏克蘭族人係咪想歸俄呀？

你唔見就係無？

兩把尺。

白宮就快精神分裂，每個人各自口中所講既，同各人手中所做既，完全矛盾~
成日又有人跳船，再唔係就內鬥 (剛剛個甚麼通訊乜乜)
TRUMP TRUMP真係無乜領導才能

原來係好一條五毛狗。

大家浪費時間了。

乜柒都唔知就扮嘢。

食撚屎啦。

問撚咗當地烏克蘭人未呀？我就唔見當地烏克蘭人想入俄啦。

點解可以唔係？金日成同李承晚大家都係韓人，大家都有權利建立韓國人的政權。

憑咩你李承晚就可以搵美國人幫你，金日成就唔可以搵斯大林？

我覺得係你唔知香港而家的經濟模式

如果係咁就唔好話人勾結外國勢力啦，知唔知呀？

得啦，至撚醒係你啦，井底蛙。

西部基輔就唔想姐，東部向來都離心離德嫁啦。以前大家蘇聯字頭，一個國家就冇所謂姐，解體後就唔同講法啦。

係有人話金日成勾結外國勢力，如果李承晚唔係勾結外國勢力，金日成都唔係勾結勢力啦。

解體咗幾多年呀？咁多年都唔見佢返去？

你好似講梗蘇聯啱啱解體咁喎。

當地係咁想入俄，點解幾隊足球隊唔入俄超，仲要搬去烏西打波，連主場都搬埋？

頓內次克礦工隊 (薩克達) 今年烏超冠軍，嚟梗打歐聯添呀。

係蘇聯割克里米亞個喎

我就係話佢而家勾結
係有人反問，我又反問返佢
而家想跟我買同一邊？
Btw 五毛就係同你打呢d 泥槳摔角, 混淆視聽
不過好多comment 佢地唔回應既，冇得駁果d 入都唔入

呢件五毛好低質吓，講嘢無POINT 又乜柒都唔識。

屌你老味，西藏/新疆/內蒙問漢人？係咪戇撚鳩架？

我去你屋企，然後人哋嚟問我，投票拎咗你間屋好唔好，我梗係話好架。

你仲要無份投喎。

點解唔返？你自己咪講過囉，冇俄軍的軍事介入就冇可能獨立。

做咩講到美軍，烏克蘭，歐盟佢哋的軍事壓迫，就一定係啱先？

而家克里米亞人想歸俄

你話金日成勾結，咁即係代表李承晚都係勾結。

如果金日成唔洗勾結，李承晚就唔係勾結。

就係咁簡單，反正就唔可能只有金日成被妖魔化，並不公平，亦不合理。

點解唔係問克里米亞既烏克蘭人？

因為當地的人，包括漢人，藏人，維吾爾人，內蒙古人。

咪公投左囉，你話有俄軍軍事介入。但如果冇俄軍的軍事介入，根本克里米亞人就冇可能實行公投，決定自己的命運！！

根本一直以來克里米亞人，就唔想做烏克蘭人。以前只不過冇條件發聲，而家有俄軍撐腰，自然可以自己決定自己的命運啦。

而家要幫奧巴馬件廢物執屎

underwood

烏克蘭西部，基輔搵人幫就得，烏克蘭東部的人搵俄軍幫就唔得？根本就唔撚著啦。

One of the great mistakes is to judge policies and programmes by their intentions rather than their results

了解下依句嘢點解，
了解下個世界係點，
希望低能嘅你，終有一日可以明金日成做嘅嘢係咪正確啦

奧巴馬唔廢, 奧巴馬同Hillary(之後俾左件克里做 )係美國經濟上圍堵支那既總策動者

咁你幾時叫支那玩公投呀？

咁你仲唔支持哈,印,蒙介入，要舉行公投先知結果喎，

原來五毛狗都會支持民主自決，搞公投。

史太蝗只係ISIS

奧巴馬壓低油價都令到俄羅斯經濟比之前差咗唔少。

呢期盧布又跌番啲，比之前跌咗十個巴仙有多。

支那人見到Trump好開心

Mike Pence

Underwood

Obama係外交上係相對軟弱
但經濟政績絕對合格有餘
無佢搞番好個經濟，Trump而家撚有錢去搞咁多野咩

如果無烏克蘭革命既話,
其實奧巴馬其實想聯俄抗支

放棄烏克蘭東部同敘利亞, 但保住烏克蘭西部Lviv同敘利亞既庫爾德獨派武裝力量, 美國換取俄羅斯默許美國對付支那, work唔work?

諗多左

明明奧巴馬就set好晒局圍堵俄羅斯同中國

香港唔反抗肯定係因為多數人接受成為中國一部分

Frank uderwood

咁汪清衞漢乜奸姐，都唔係勾結日本人
咪又漢人建立漢人政權

分界線

美國地盤:
北約成員國之波蘭、愛沙尼亞、立陶宛同拉脫維亞

烏克蘭Lvlv同半個格魯吉亞

============================

俄羅斯地盤:
烏克蘭東部、白俄羅斯

如同道理
點解唔問埋係克里米亞既烏克蘭人先？

我識個所謂烏黑蘭人，自稱烏黑蘭出世話烏黑蘭好仆街，好想入俄
唔排除比俄羅斯新移民思想同化左

香港都有投共派啦

共和黨又要靠侵侵人氣拎白宮，未必會攪佢，但副總統會制衡侵侵

克里米亞呢幾十年俄不斷推俄羅斯人入去
當佔大多數時 就格硬話塊地係克里米亞

同支那日日送150隻蝗比香港一樣，當班支那蝗佔大多數時
你班土生土長既香港人就比班蝗代表埋

本身蘇聯時代已經有十大量俄羅斯人移民同「被移民」去唔同衛星國，烏東同克里米亞當然係其中之一。而克里米亞更加係由原屬俄羅斯，之後再劃俾烏克蘭，因此有多過一半的人口係俄羅斯裔人。當然之後俄羅斯吞併是否合法又係另一回事。

Pence, Baltic presidents deliver joint press conference

新個個Sanctions Bill仲要係Dem同Republic都同意，侵侵連反對都唔敢

烏克蘭淫賤聯

Mccain

Mccain [/quote]

屌重覆

格魯吉亞既南奧塞梯阿布哈茲同烏克蘭東部俾番俄羅斯

只要底線一定係北約既波的三虎同北約既波蘭就得

愛沙尼亞同拉脫維亞既大部份俄裔都愛沙尼亞本國化同拉脫維亞本國化,
不過少部份俄裔就想痴普京大帝 但又唔敢搞事, 因為有美國同北約既震懾軍事力量保護愛沙尼亞、拉脫維亞同立陶宛(三國係北約成員國)

S級倒戈

彭斯:特朗普將簽法案加強制裁俄國

美國副總統彭斯表示，總統特朗普很快就會簽署法案，加強制裁俄羅斯。

美國副總統彭斯表示，總統特朗普將很快簽署法案，加強制裁俄羅斯。

彭斯訪問格魯吉亞，在首都第比利斯和格魯吉亞總統馬爾格韋拉什維利(Georgy Margvelashvili)，視察正參與兩國聯合軍演的軍隊。

格魯吉亞曾與俄羅斯在2008年爆發衝突，南奧塞梯和阿布哈茲宣布獨立，俄羅斯並向兩地提供財政及軍事支持。

彭斯強烈譴責俄羅斯，指特朗普政府在面對普京的不尋常動作支持東歐盟國下，將加強制裁俄羅斯，並強調俄羅斯必須改變其所為，美國才會撤回制裁。

美國參議院上周通過新制裁措施，規定特朗普必須先得國會同意，才可撤銷制裁，俄羅斯總統普京之後下令，削美國領事館六成人員，以報復美國加強制裁。

彭斯離開格魯吉亞後，轉到黑山訪問。

United States Trump's Vice President Mike Pence Speaks with Baltic State leaders in Estonia

美國最新制裁俄羅斯法案 川普簽了

2017-08-02 23:19

〔編譯張沛元／綜合報導〕僅管美國總統川普私下反對並曾遊說國會議員投下反對票，美國白宮2日表示，川普已簽署國會通過的最新制裁俄羅斯的法案。

2名消息人士透露，川普在閉門與現場無攝影機的情況下簽署了這項法案，避免掉他否決該法案後招致國會推翻的窘境。

美國總統川普2日簽署最新制裁俄羅斯的法案。圖為川普6月底在白宮簽署行政命令。（歐新社）

為懲罰俄羅斯干預去年美國總統大選，以及對烏克蘭與敘利亞的軍事行動，美國國會日前通過新的制裁俄羅斯法案；川普身為總統雖有權否決國會通過的法案，但此舉恐引發現由共和黨控制的國會兩院反彈。參眾兩院只要再次表決，並以2/3的絕對多數通過，便可推翻川普的否決。

滿洲國本來係主權獨立國家

問過 其實佢地無咩人想獨立
有既都走哂去isis

trump只係o係美國兩院既S級壓力之下被迫簽署制裁俄羅斯

Maccin

準備上位

佢依家都不知幾爽
侵侵係前台幫佢擋子彈

副總統呢D真係唔打得都睇得

pence等左呢一日好耐

特朗普批美國國會令美俄關係轉差

【Now新聞台】美國總統特朗普在社交網站批評國會通過加強制裁俄羅斯法案，令美俄關係跌至有史以來新低。美國國務卿蒂勒森就與俄羅斯外長拉夫羅夫通電話，雙方同意於周日展開的東盟峰會期間會面，商討改善關係。

美國落實加強制裁俄羅斯，總統特朗普簽署法案後一天，再次在Twitter發文，指是「多謝」國會所賜，令美俄關係跌至有史以來危險的新低點，特朗普又批評同一批議員阻撓國會通過新醫改法案。

參、眾兩院上星期先後以大比數通過加強制裁俄羅斯法案，一直尋求與俄羅斯改善關係的特朗普遲遲不肯動筆，拖到周三才正式簽署法案，落實執行。

特朗普批評法案存在嚴重漏洞，又不滿法案限制總統撤銷制裁的權力。

不過有同屬共和黨的參議員就認為，特朗普將事情歸咎於國會是錯誤，不少參議員認為俄羅斯總統普京才是導致兩國關係轉差的元兇。

美國國務卿蒂勒森周四與俄羅斯外長拉夫羅夫通電話，雙方討論朝鮮半島等國際議題，兩人同意趁周日在菲律賓馬尼拉舉行東盟地區安全峰會期間會面，商討改善兩國關係。

拉夫羅夫亦回應周三美國副總統彭斯批評俄羅斯擾亂巴爾幹半島穩定，拉夫羅夫指摘彭斯的講法脫離現實情況，顯示美國重回冷戰思維，敦促華盛頓停止抹黑莫斯科。

似杜魯門

係你太睇得起侵侵定太睇低羅斯福

講緊未來美國新總統

點睇都似Gerald Ford多啲，杜魯門係羅斯福親自挑選。
而且，侵嘅通俄可能會演化到Nixon 咁

pence咪又係等執雞

杜魯門唔算執雞，羅斯福第四次大選啲人已經覺得佢就釘。
係佢自已pick 杜魯門做partner, 貪佢夠young。意思上差好遠下。

Ford 就真係執 nixon 雞

就黎變水門
共和黨等侵無曬利用價值果彈先至叫侵光榮請辭，俾pence上位

House of Cards - Season 1-4
DVD

U.S. Vice President Pence's hawkish tone on Russia contrasts with Trump approach
AUGUST 4, 2017

Vice President Mike Pence delivers a speech during a meeting with U.S. troops taking part in NATO led joint military exercises Noble Partner 2017 at the Vaziani military base near Tbilisi, Georgia.

《紙牌屋》 - 第五季正式預告 - Netflix [HD]

相信很多人都看過美劇《紙牌屋》（House of Cards），並對其中的主角安德伍德印象深刻。雖然《紙牌屋》只是一部劇本，但是生活有時候也相當的戲劇化，川普的競選和當選就是典型。在《紙牌屋》中，安德伍德從一介普通議員開始，運用純熟的政治手腕，一路高升，從多數黨黨鞭當到副總統，又通過政治陰謀逼退總統沃克，一舉實現他的政治野心，成為美利堅合眾國的總統。這一路走來的跌宕起伏，驚心動魄。有時不免會想，這樣的事情在現實中會不會真的發生呢？

會不會發生，我不知道。我只知道，在政治中，沒有什麼不可能的事情。讓我們假設一下，在未來4年或者8年川普時代的美國政治中，誰更有可能是安德伍德呢？當然就是準副總統彭斯（Mike Pence）。

Pence老奸臣滑

不如彭斯直接做總統啦 特朗普條廢柴死左佢好過啦

zoe

[/quote]

作者zuilon2000 (越過地平面_衝鋒陷陣)
看板Gossiping
標題Re: [新聞] 驚！烏山頭水庫八田與一塑像遭斷頭
時間Sun Apr 16 12:12:30 2017

我擔心的事真的發生了

這個事情只會越來越嚴重，哪天國民黨私下用黑道像8+9一樣雙方人馬初來橋

然後殺個你死我活，然後在汙衊民進黨這樣不斷鬼叫

轉型正義這條路是會持續走下去，這問題在東歐轉型正義的國家都在發生

波羅的海三小國也把列寧、史達林群像移走，親俄派就開始反抗，就嗆「當年偉人對抗納粹法西斯，你們拆銅像是不公不義」

就連最近的烏克蘭在東部地區拆列寧像，一邊對付親俄叛軍一邊拆像，更絕一點烏克蘭政府就把共產黨變成「非法組織」

這些作為在9.2黨國分子眼中這叫「趕盡殺絕」

以前也講過，政治就是鬥爭，國民黨以前搞得鳥事，出來混就是要還的

借錢都要還錢，沒有不還還可以無賴的道理

這些事情還會持續發生，國民黨和9.2黨徒就繼續掙扎，越掙扎死得越快

除非真的把柯p拱他選總統，但想想也是不可能

--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 123.205.86.102

house of cards Rachel Brosnahan

rachel

美俄外長東盟會議期間舉行會談
3小時前

【Now新聞台】美國和俄羅斯外長出席東盟會議期間舉行雙邊會談，是美國總統特朗普簽署法令加強制裁俄羅斯後兩人首次會面。

俄羅斯外長拉夫羅夫和美國國務卿蒂勒森分別率領代表參與會談，兩人神情輕鬆。

拉夫羅夫說，和蒂勒森有漫長的對話，涵蓋北韓核問題及美俄合作等議題，他相信美國準備好在雙邊關係緊張下繼續就複雜議題保持溝通。而蒂勒森則承諾派遣美國的烏克蘭談判特使訪俄，討論烏克蘭東部局勢。

拉夫羅夫又說，蒂勒森詢問俄羅斯報復美國制裁措施的詳情。

美國參眾兩院上月底通過了針對俄羅斯的新一輪制裁，作為回應俄羅斯涉嫌干預美國總統大選及出兵克里米亞和敘利亞。

其後俄羅斯總統普京下令美國大幅削減駐俄使領館及關閉部分美國人員的休閒度假設施作為報復。

真正既右翼鷹派

你up乜 選民轉軚又點？佢都會繼續做㗎啦